笑撚死我，交通popo沿路封路俾示威者，引人去西環，點知冇人上當

朋友發夢sd 過黎

由中環停車場開始有班交通popo , 見隊頭行到佢地個位，就set雪糕筒封路走人， 去下一個街口

之後就set到交易所出面

點知set完都冇人行

一直set到去上環，都係冇人行

呢個位都封，有個司機心諗做乜鳩

落車移開雪糕駛走

中環一帶無人佔路，但係又塞車，都係popo搞出黎

封撚晒都冇人理呀

唉吔，點解中聯辦仲未有人既？

Sor 趕住返去屌警嫂 晒曬班狗一啖心機

成班司機都應該r晒頭

popo咁做如果唔係想誘敵，

就係想製造塞車

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

唔知有冇人目擊呢？可以印證我朋友，有冇拍片？

有冇人見到？

經過上次鬼事件，係人都進化啦，明知班狗一定想引戰搞消場捉人，所有人唔好盲目跟隨

E個要推。太好笑了。

推推推

笑撚死

今朝有日開post叫人去西環

要傳媒報哩單

垃圾狗

返屋企！

笑死

頭先都有

成條街人都唔多個

機場個單中晒伏 全大陸都講佢既新聞

Popo一係見到污漕野，一係呃OT。

笑死人咩

返屋企！

831見

好撚柒呀屌你老母